{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013418",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015048?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 클라우드펜션(수영장,노천탕,계곡) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインおよびチェックアウトのご案内は以下の通りです。 肉セットの食事の注文はコロナのためしばらく中断されます。 プールの利用可能期間は6月1日から9月11日までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション期間の確定によって料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 入室利用案内としては次のとおりです。 個別バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができ、15:00から22:00まで利用可能です。 バーベキュー炭+グリルの料金は4人基準で20,000ウォンで、個人キャンプ用バーベキュー炭グリルは使用できません。 バーベキュー遠赤外線電気グリルは10,000ウォンです。 大型グリルが設置されているので油の多い肉を焼く時に便利です。 入室は15:30から可能です。 お子様連れの場合は、安全に注意する必要があります。 一軒家の客室とIPTV/WiFiが提供されます。 客室ではデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。 暖炉は暖炉バレーと客室でのみ利用でき、25,000ウォンの料金がかかります。 プールは6月1日から9月11日まで利用でき、露天風呂は露天風呂バレーとテラス客室でのみご利用いただけます。 露天風呂の利用料金は20,000ウォンで、利用時間は15:00から22:00までです。 管理室では無料で塩、コショウ、食用油などを提供しており、駐車スペースもあります。 管理室ではコーヒー、お茶、ボードゲーム、ミネラルウォーターを提供しています。 蛇口をひねって冷水を飲用水として使用できます。 毎年水質検査が行われ、ミネラルウォーターの状態は良好です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "肉セットの食事の注文はなぜ中断されていますか？",
            "answer": "肉セットの食事の注文は、コロナのためしばらく中断されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用可能期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールの利用可能期間は6月1日から9月11日までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿はなぜ禁止されていますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用料金は、4人基準で20,000ウォンです。個人キャンプ用バーベキューグリルは使用できません。"
        },
        {
            "question": "暖炉の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "暖炉の利用料金は25,000ウォンです。暖炉は暖炉バレーと客室でのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの利用料金は無料です。プールは6月1日から9月11日まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "露天風呂の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "露天風呂の利用料金は20,000ウォンです。利用時間は15:00から22:00までです。露天風呂は露天風呂バレーとテラス客室でのみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "管理室で提供されているものは何ですか？",
            "answer": "管理室では無料で塩、コショウ、食用油などを提供しており、駐車スペースもあります。また、コーヒー、お茶、ボードゲーム、ミネラルウォーターも提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室で何を利用できますか？",
            "answer": "一軒家の客室とIPTV/WiFiが提供されます。客室ではデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室への入室時間はいつからですか？",
            "answer": "入室は15:30から可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 831,
        "QA": 699
    }
}